Sterling扭計反面離開利物浦去鏝城依家係咪後悔緊？

起碼唔見個歐聯冠軍同幾個英超

季中轉會利 再拎英超

茅咁多人工請佢呀